衞生署河蟹左嘅野

外國死亡率高過支國
傳染性高左

我懷疑已經變左種

統計方法都變埋數

你信支國公佈嘅死亡率？

十分卑劣嘅芝麻人

計大陸死亡率做乜
根本大陸消息信唔過

弱智仔信支那死亡率

Trust China

妖 好明顯樓主係屌緊衛生署唔踢爆支那數字啦

我就唔信香港數據

唔好傻, 14億人煉緊蠱, 隨時變T virus

1。支那講野0可信性
2。鬼佬唔用罩
3。醫療爆煲自然多人死

唔知佢係天真定係